Nee dit is geen .md-bestand

PHP INSTALLEREN
-apt-get install apache2
-apt-get install php5
-apt-get install mysql-server
-apt-get install php5-mysql
-apt-get install phpmyadmin

(Let op bij phpmyadmin.. Je moet op spatie duwen om apache2 aan te vinken)

PHP

<?php
//post request opvragen
$_POST['post'];
//get request opvragen
$_GET['get'];
?>

FORMULIEREN
<form action="index.php" method="POST">
//Method kan GET en POST zijn.
//De code hierboven moet in index.php staan

<input name="request" />
//Het gegeven tussen de haakjes in de php code is de name van je input.
//Er kan duuzend verschillende input-boxen doorgestuurd.
//Maar ze moeten een andere name hebben
</form>

EXCEL
//Hier weet ik wel gene fuck van ...

RECHTEN WIJZIGEN
sudo chmod -R imma: /var/www/html/
//imma is de user
// /var/www/html/ is de map
